# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Faiz Mohammed, 2021
# Faiz Mohammed, 2021
# Leszek Pietrzak <leszek@magicznyleszek.xyz>, 2023
# ShaobinYu <shaobinyu@sdu.edu.cn>, 2016-2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KoboToolbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-09 19:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-14 19:56+0000\n"
"Last-Translator: Leszek Pietrzak <leszek@magicznyleszek.xyz>, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (http://app.transifex.com/kobotoolbox/kobotoolbox/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: hub/templates/admin/loginas/change_form.html:7
msgid "Log in as user"
msgstr "以用户身份登录"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:68
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "请输入有效的URL"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:76
msgid "Non-profit organization"
msgstr "非盈利机构"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:77
msgid "Government institution"
msgstr "政府机构"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:78
msgid "Educational organization"
msgstr "教育机构"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:79
msgid "A commercial/for-profit company"
msgstr "商业/营利性公司"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:80
msgid "I am not associated with any organization"
msgstr "我与任何组织没有关联"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:88
msgid "Male"
msgstr "男"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:89
msgid "Female"
msgstr "女"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:90 kobo/static_lists.py:37
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:124 kpi/templates/base.html:29
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:131 kpi/templates/base.html:34
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:133
msgid "I agree with the ##terms_of_service## and ##privacy_policy##"
msgstr "我同意##terms_of_service##以及##privacy_policy##"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:143
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:145
msgid "name@organization.org"
msgstr "name@organization.org"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:220
msgid "This field is required."
msgstr "该字段为必填字段。"

#: kobo/apps/accounts/forms.py:307
msgid "You must type the same password each time."
msgstr "你必须每次输入相同的密码。"

#: kobo/apps/accounts/mfa/forms.py:57
msgid "Enter the ##token length##-character token"
msgstr "输入 ##token length##- 字符令牌"

#: kobo/apps/accounts/mfa/forms.py:69
msgid "Your token is invalid"
msgstr "你的字符令牌无效"

#: kobo/apps/accounts/mfa/templates/mfa_token.html:21
msgid "Please enter your verification token"
msgstr "请输入你的验证令牌"

#: kobo/apps/accounts/mfa/templates/mfa_token.html:25
msgid ""
"Please enter the verification token displayed by your authenticator app."
msgstr "请输入你的验证器应用程序显示的验证令牌。"

#: kobo/apps/accounts/mfa/templates/mfa_token.html:32
msgid "Problems with the token"
msgstr "令牌问题"

#: kobo/apps/accounts/mfa/templates/mfa_token.html:37
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: kobo/apps/accounts/mfa/templates/mfa_token.html:45
msgid "Verification issues"
msgstr "验证问题"

#: kobo/apps/accounts/mfa/templates/mfa_token.html:53
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:3
msgid ""
"To confirm the new email address associated with your KoboToolbox account, "
"please follow the link below."
msgstr "要确认与你KoboToolbox账户关联的新电子邮箱地址，请点击下面的链接。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:7
msgid ""
"This link will expire in one hour. To request a new verification link, "
"please go to your account settings and re-enter your new email address:"
msgstr "此链接将于一小时后失效。如需请求新验证链接，请前往账户设置，重新输入新电子邮箱地址："

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:10
#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:29
#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/password_reset_key_message.txt:15
#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/unknown_account_message.txt:15
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:37
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:29
msgid "Best,"
msgstr "祝好,"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:10
msgid "Thanks for signing up with KoboToolbox!"
msgstr "感谢你在KoboToolbox上注册账户!"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:12
msgid ""
"Confirming your account will give you access to KoboToolbox applications. "
"Please visit the following URL to finish activation of your new account."
msgstr "确认账户后，你就能访问KoboToolbox应用程式。请访问以下网址完成新账户的激活。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:16
msgid "Your username is: "
msgstr "你的用户名为 : "

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:25
msgid ""
"For help getting started, check out the KoboToolbox user documentation: "
"https://support.kobotoolbox.com "
msgstr "如需上手帮助，请查看KoboToolbox用户文档：https://support.kobotoolbox.com "

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:27
msgid ""
"You can also join the KoboToolbox community forum to ask questions, share "
"solutions, and chat with thousands of users: "
"https://community.kobotoolbox.org"
msgstr "你可以加入KoboToolbox社群论坛，提出问题，分享解决方法，及和数千名用户聊天：https://community.kobotoolbox.org"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_signup_subject.txt:10
msgid "Activate your KoboToolbox Account"
msgstr "激活你的KoboToolbox账户"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/email_confirmation_subject.txt:3
msgid "KoboToolbox account email address verification"
msgstr "KoboToolbox账户电子邮箱地址验证"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/password_reset_key_message.txt:4
#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/unknown_account_message.txt:5
msgid "Hello from KoboToolbox,"
msgstr "KoboToolbox向你问好，"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/password_reset_key_message.txt:6
msgid "We’ve received a password reset request for your user account."
msgstr "我们收到了你重置用户账户密码的请求。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/password_reset_key_message.txt:8
msgid "To reset your password, click the link below."
msgstr "要重置密码，请点击下面的链接。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/password_reset_key_message.txt:11
#, python-format
msgid "Your username is %(username)s."
msgstr "你的用户名是%(username)s。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/password_reset_key_message.txt:13
#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/unknown_account_message.txt:9
msgid ""
"If you did not request a password reset, you can safely ignore this email."
msgstr "如果你没有请求密码重置，你可以忽视此电子邮件。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/password_reset_key_subject.txt:3
msgid "KoboToolbox Password Reset"
msgstr "KoboToolbox密码重置"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/unknown_account_message.txt:6
msgid ""
"You are receiving this email because you or someone else has requested a "
"password for their KoboToolbox account."
msgstr "您收到这封电子邮件是因为您或其他人已请求为其 KoboToolbox 帐户提供密码。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/unknown_account_message.txt:7
#, python-format
msgid ""
"However, we do not have any record of an account with email %(email)s in our"
" database."
msgstr "但是%(email)s我们的数据库中没有任何与电子邮件关联帐户的记录。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/unknown_account_message.txt:11
msgid ""
"If it was you, please try another email address you might have used to "
"create your account, or double check that your account was not registered on"
" a different KoboToolbox server."
msgstr "如果是你做的请求，在创建账户时你是否使用了别的电子邮箱地址，或确认你的账户是否在另一个KoboToolbox服务器上注册。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email/unknown_account_subject.txt:3
msgid "KoboToolbox Password Reset Unsuccessful"
msgstr "KoboToolbox密码重置失败"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email_confirm.html:15
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "确认电子邮箱地址"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email_confirm.html:19
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail "
"address for user %(user_display)s."
msgstr "请确认<a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 是用户%(user_display)s的电子邮件地址。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email_confirm.html:26
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email_confirm.html:30
msgid "Activation failed"
msgstr "激活失败"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email_confirm.html:33
msgid ""
"Sorry, we couldn't activate your account. The link we sent you has expired."
msgstr "抱歉，我们无法激活你的账户。我们发送的链接已超过时效。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/email_confirm.html:39
msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid.\n"
"      If you need to request a new link to verify your email address change,\n"
"      please go to your account settings page and enter your email address again."
msgstr "此电子邮箱确认链接已超时或无效。\n      如果你需要请求新链接以验证电子邮箱地址更改，\n      请前往账户设置页面，再次输入你的电子邮箱地址。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/login.html:29
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/login.html:36
#: kobo/apps/accounts/templates/account/signup.html:14
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个账户"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/login.html:41
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/login.html:50
msgid "Log in using SSO"
msgstr "使用SSO登录"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/login.html:52
#: kobo/apps/accounts/templates/account/signup.html:63
msgid ""
"If you set up Single Sign On in your account settings, you will only be able"
" to log in through this method."
msgstr "如果您在账户设置中启用了单一登录（SSO），你将只能通过这种方式登录。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset.html:10
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset.html:19
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset_complete.html:11
#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset_from_key_done.html:11
msgid "Password reset successfully"
msgstr "重置密码成功"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset_complete.html:14
#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset_from_key_done.html:14
#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:34
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset_done.html:12
msgid ""
"Your request has been received. If the email address you entered corresponds"
" to an account on this service, a message has been sent with password reset "
"instructions. If you do not receive an email, your account might be "
"registered under a different address, or you might have entered your address"
" incorrectly."
msgstr "我们已收到你的请求。若你输入的电子邮件地址与本服务上的一个账户相符，我们已发送了一条包含密码重置说明的信息。若你没有收到这个电子邮件，你的账户可能是在另一个地址下注册的，或者你可能输入了错误的地址。"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset_from_key.html:13
msgid "Password reset failed"
msgstr "重置密码失败"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/password_reset_from_key.html:25
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/signup.html:47
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/signup.html:51
#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:39
msgid "or"
msgstr "或者"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/signup.html:51
msgid "login"
msgstr "登录"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/signup.html:61
msgid "Register using SSO"
msgstr "使用SSO注册"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/signup.html:75
msgid "Register with SSO"
msgstr "用SSO注册"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/verification_sent.html:8
msgid "Confirm your email address"
msgstr "确认电子邮箱地址"

#: kobo/apps/accounts/templates/account/verification_sent.html:11
msgid "Please click the activation link in the email just sent to you."
msgstr "请点击刚刚发送给你的电子邮件中的激活链接。"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:14
msgid "Set up Single Sign On"
msgstr "设置单一登录（SSO）"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:16
#, python-format
msgid ""
"Click the button below to connect your KoboToolbox account with your "
"%(appname)s account."
msgstr "单击下面的按钮，将你的 KoboToolbox 帐户关联至你的%(appname)s帐户。"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:18
msgid "This will allow you to use single sign-on (SSO) in the future."
msgstr "然后你将可以使用单一登录（SSO）。"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:23
#, python-format
msgid "Connect with %(appname)s"
msgstr "与%(appname)s连接"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:27
msgid "Log in with "
msgstr "登录方式 "

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:29
#, python-format
msgid "Log in to KoboToolbox with your %(appname)s account."
msgstr "使用你的%(appname)s帐户登录 KoboToolbox。"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/login.html:39
msgid "go back"
msgstr "返回"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/signup.html:11
#, python-format
msgid "Welcome to KoboToolbox, %(username)s!"
msgstr "欢迎来到KoboToolbox，%(username)s！"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/signup.html:13
msgid "Welcome to KoboToolbox!"
msgstr "欢迎来到KoboToolbox！"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/signup.html:18
#, python-format
msgid "You are about to use your %(appname)s account to login to KoboToolbox."
msgstr "你将使用你的%(appname)s帐户登录 KoboToolbox。"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/signup.html:18
msgid "As a final step, please complete the following form"
msgstr "最后请完成下面的表单"

#: kobo/apps/accounts/templates/socialaccount/signup.html:44
msgid "Save and Access"
msgstr "保存并访问"

#: kobo/apps/accounts/validators.py:7
msgid ""
"Usernames must be between 2 and 30 characters in length, and may only "
"consist of lowercase letters, numbers, and underscores, where the first "
"character must be a letter."
msgstr "用户名长度必须在 2 到 30 个字符之间，并且只能包含小写字母、数字和下划线，其中第一个字符必须是字母。"

#: kobo/apps/hook/serializers/v2/hook.py:46
msgid "Invalid scheme"
msgstr "无效方案"

#: kobo/apps/hook/serializers/v2/hook.py:49
msgid "Unsecured endpoint is not allowed"
msgstr "不允许使用不安全的端点"

#: kobo/apps/hook/serializers/v2/hook.py:60
msgid "Invalid JSON"
msgstr "无效的 JSON"

#: kobo/apps/hook/serializers/v2/hook.py:70
msgid "Can be used only with JSON submission format"
msgstr "只能与 JSON 提交格式一起使用"

#: kobo/apps/hook/tasks.py:148
msgid "REST Services Failure Report"
msgstr "REST服务失败报告"

#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:3
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:3
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:4
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:4
msgid "Hook"
msgstr "钩子"

#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:5
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:5
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:6
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:6
msgid "Status code"
msgstr "状态代码"

#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:7
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:7
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:8
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:8
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:10
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:10
msgid "Dear"
msgstr "亲爱的"

#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.html:11
#: kobo/apps/hook/templates/reports/failures_email_body.txt:12
msgid "Some submissions could not be sent to their external endpoints."
msgstr "某些提交物无法被发送到其外部端点。"

#: kobo/apps/hook/views/v2/hook.py:174
msgid "Task successfully scheduled"
msgstr "任务安排成功"

#: kobo/apps/hook/views/v2/hook.py:203
msgid "No data to retry"
msgstr "没有数据可重试"

#: kobo/apps/hook/views/v2/hook.py:206
msgid "Can not retry on disabled hooks"
msgstr "无法在禁用的钩子上重试"

#: kobo/apps/hook/views/v2/hook_log.py:121
msgid "An error has occurred when sending the data. Please try again later."
msgstr "发送数据时发生错误。 请稍后重试。"

#: kobo/apps/hook/views/v2/hook_log.py:125
msgid "Data is being or has already been processed"
msgstr "数据正在处理或已完成处理"

#: kobo/apps/hook/views/v2/hook_signal.py:54
#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:593
#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:600
msgid "A positive integer is required."
msgstr "须填一个正整数。"

#: kobo/apps/hook/views/v2/hook_signal.py:71
msgid ""
"We got and saved your data, but may not have fully processed it. You should "
"not try to resubmit."
msgstr "我们获取并保存了你的数据，但可能尚未处理完成。 你不应该重新提交数据。"

#: kobo/apps/hook/views/v2/hook_signal.py:80
msgid "Your data for instance {} has been already submitted."
msgstr "你的实例 {} 数据已提交。"

#: kobo/apps/languages/templates/admin/languages_change_list.html:8
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: kobo/apps/reports/report_data.py:136
msgid "`{}` not found."
msgstr "未找到`{}`。"

#: kobo/apps/reports/report_data.py:141
msgid "`{}` is not a select one question."
msgstr "`{}`不是单选题。"

#: kobo/settings/base.py:245
msgid ""
"If you cannot access your authenticator app, please enter one of your backup"
" codes instead. If you cannot access those either, then you will need to "
"request assistance by contacting [##support email##](mailto:##support "
"email##)."
msgstr "如果你无法访问身份验证器应用程序，请输入你其中一个备用验证码来替代。 如果你两者都无法访问，那么你将需要联系 [##support email##](mailto: ##support email##) 来请求帮助。"

#: kobo/settings/base.py:446
msgid ""
"The password must be at least 10 characters long and contain 3 or more of "
"the following: uppercase letters, lowercase letters, numbers, and special "
"characters. It cannot be similar to your name, username, or email address."
msgstr "密码长度至少为10个字符，且包含大写字母、小写字母、数字、特殊字符中的3种或以上。 它不能与你的姓名、用户名或电子邮件地址相似。"

#: kobo/static_lists.py:13
msgid "Public Administration"
msgstr "公共管理"

#: kobo/static_lists.py:14
msgid "Arts, Entertainment, and Recreation"
msgstr "艺术、娱乐和休闲"

#: kobo/static_lists.py:15
msgid "Educational Services / Higher Education"
msgstr "教育服务/高等教育"

#: kobo/static_lists.py:16
msgid "Health Services / Public Health"
msgstr "卫生服务/公共卫生"

#: kobo/static_lists.py:17
msgid "Finance and Insurance"
msgstr "金融与保险"

#: kobo/static_lists.py:18
msgid "Information / Media"
msgstr "信息/媒体"

#: kobo/static_lists.py:19
msgid "Economic/Social Development"
msgstr "经济/社会发展"

#: kobo/static_lists.py:20
msgid "Security / Police / Peacekeeping"
msgstr "安全/警察/维和"

#: kobo/static_lists.py:21
msgid "Disarmament & Demobilization"
msgstr "裁军和复员"

#: kobo/static_lists.py:22
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: kobo/static_lists.py:23
msgid "Private sector"
msgstr "私营部门"

#: kobo/static_lists.py:24
msgid "Humanitarian - Coordination / Information Management"
msgstr "人道主义 - 协调/信息管理"

#: kobo/static_lists.py:25
msgid "Humanitarian - Multiple Clusters"
msgstr "人道主义 - 多个集群"

#: kobo/static_lists.py:26
msgid "Humanitarian - Camp Management & Coordination"
msgstr "人道主义 - 营地管理与协调"

#: kobo/static_lists.py:27
msgid "Humanitarian - Early Recovery"
msgstr "人道主义 - 早期恢复"

#: kobo/static_lists.py:28
msgid "Humanitarian - Education"
msgstr "人道主义 - 教育"

#: kobo/static_lists.py:29
msgid "Humanitarian - Emergency Shelter"
msgstr "人道主义 - 紧急避难所"

#: kobo/static_lists.py:30
msgid "Humanitarian - Emergency Telecoms"
msgstr "人道主义 - 紧急通信"

#: kobo/static_lists.py:31
msgid "Humanitarian - Food Security"
msgstr "人道主义 - 粮食安全"

#: kobo/static_lists.py:32
msgid "Humanitarian - Health"
msgstr "人道主义 - 健康"

#: kobo/static_lists.py:33
msgid "Humanitarian - Logistics"
msgstr "人道主义 - 物流"

#: kobo/static_lists.py:34
msgid "Humanitarian - Nutrition"
msgstr "人道主义 - 营养"

#: kobo/static_lists.py:35
msgid "Humanitarian - Protection"
msgstr "人道主义 - 保护"

#: kobo/static_lists.py:36
msgid "Humanitarian - Sanitation, Water & Hygiene"
msgstr "人道主义 - 卫生设备、水以及卫生状况"

#: kobo/static_lists.py:344 kobo/static_lists.py:356
msgid "Sector"
msgstr "领域"

#: kobo/static_lists.py:345 kobo/static_lists.py:360
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: kobo/static_lists.py:346
msgid "Operational purpose of data"
msgstr "数据运营目的"

#: kobo/static_lists.py:347
msgid "Does this project collect personally identifiable information?"
msgstr "该项目是否收集个人可识别信息？"

#: kobo/static_lists.py:348
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: kobo/static_lists.py:352 kpi/password_validation.py:109
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: kobo/static_lists.py:353 kpi/password_validation.py:110
msgid "Organization name"
msgstr "组织名称"

#: kobo/static_lists.py:354
msgid "Organization type"
msgstr "组织类型"

#: kobo/static_lists.py:355
msgid "Organization website"
msgstr "组织网站"

#: kobo/static_lists.py:357
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: kobo/static_lists.py:358
msgid "Bio"
msgstr "个人简介"

#: kobo/static_lists.py:359
msgid "City"
msgstr "城市"

#: kobo/static_lists.py:361
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: kobo/static_lists.py:362
msgid "LinkedIn"
msgstr "领英"

#: kobo/static_lists.py:363
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: kobo/static_lists.py:364
msgid "I want to receive occasional updates about KoboToolbox"
msgstr "我希望收到有关 KoboToolbox 不定期的更新"

#: kpi/authentication.py:59
msgid "Invalid username/password"
msgstr "无效的用户名/密码"

#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:122
msgid "No submissions match the given `submission_ids`"
msgstr "没有提交内容与给定的`submission_ids`匹配"

#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:522
msgid ""
"This param is not implemented. Use `count` property of the response instead."
msgstr "该参数未执行。 请改用响应的`count`属性。"

#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:533
msgid "This param is not supported in `XML` format"
msgstr "该参数不支持`XML`格式"

#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:538
msgid "This is not supported in `XML` format"
msgstr "不支持`XML`格式"

#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:558
#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:586
#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:608 kpi/views/v2/data.py:523
msgid "Value must be valid JSON."
msgstr "值必须是有效的 JSON。"

#: kpi/deployment_backends/base_backend.py:563
msgid "Value must be a list."
msgstr "值必须是一个列表。"

#: kpi/deployment_backends/kobocat_backend.py:426
msgid "Your submission XML is malformed."
msgstr "你提交的 XML 格式不正确。"

#: kpi/deployment_backends/kobocat_backend.py:435
msgid "Your submission XML is missing critical elements."
msgstr "你提交的 XML 缺少关键元素。"

#: kpi/deployment_backends/kobocat_backend.py:448
msgid ""
"The submission you attempted to edit could not be found, or you do not have "
"access to it."
msgstr "找不到您尝试编辑的提交内容，或者您无权访问它。"

#: kpi/deployment_backends/kobocat_backend.py:1529
msgid "KoBoCAT returned an unexpected response: {}"
msgstr "KoBoCAT 返回了意外响应：{}"

#: kpi/deployment_backends/kobocat_backend.py:1565
msgid "Something went wrong"
msgstr "出现问题"

#: kpi/exceptions.py:49
msgid "Invalid payload for bulk updating of submissions"
msgstr "批量提交的更新内容无效"

#: kpi/exceptions.py:64
msgid "Must call `asset.connect_deployment()` first"
msgstr "必须先调用`asset.connect_deployment()`"

#: kpi/exceptions.py:80
msgid ""
"Your access is restricted. Please reclaim your access by changing your "
"password at ##koboform_url##/accounts/password/reset/."
msgstr "你的访问受限。 请通过##koboform_url##/accounts/password/reset/ 更改密码来重新获取你的访问权限。"

#: kpi/exceptions.py:89
msgid "Invalid search. Please try again"
msgstr "无效搜索。 请重试"

#: kpi/exceptions.py:129
msgid "An error occurred trying to duplicate the submission"
msgstr "尝试重复提交时出错"

#: kpi/exceptions.py:143
msgid "The specified object has not been deployed"
msgstr "指定对象尚未部署"

#: kpi/exceptions.py:152
msgid "Bad syntax"
msgstr "语法错误"

#: kpi/exceptions.py:157
msgid "Not supported field lookup"
msgstr "不支持字段查找"

#: kpi/exceptions.py:168
msgid "Your query is too short"
msgstr "你的查询内容太短"

#: kpi/fields/jsonschema_form_field.py:23
#: kpi/fields/jsonschema_form_field.py:26
msgid "Enter valid JSON."
msgstr "输入有效的 JSON。"

#: kpi/fields/jsonschema_form_field.py:158
msgid "`##place_holder##` field cannot be hidden."
msgstr "`##place_holder##`字段无法隐藏。"

#: kpi/fields/writable_json.py:30
#, python-brace-format
msgid "Unable to parse JSON: {error}"
msgstr "无法解析 JSON：{error}"

#: kpi/mixins/mfa.py:24
msgid "Multi-factor authentication is enabled for this account. "
msgstr "此帐户启用了多重身份验证。 "

#: kpi/models/asset.py:251
msgid "Can view asset"
msgstr "可以查看静态资源"

#: kpi/models/asset.py:252
msgid "Can discover asset in public lists"
msgstr "可以在公共列表中的查看静态资源"

#: kpi/models/asset.py:253
msgid "Can manage all aspects of asset"
msgstr "可以管理静态资源的各个层面"

#: kpi/models/asset.py:255
msgid "Can submit data to asset"
msgstr "可以向静态资源中提交数据"

#: kpi/models/asset.py:256
msgid "Can view submitted data for asset"
msgstr "可以查看提交的静态资源数据"

#: kpi/models/asset.py:257
msgid ""
"Can make partial actions on submitted data for asset for specific users"
msgstr "可以对特定用户提交的静态资源数据进行部分操作"

#: kpi/models/asset.py:260
msgid "Can modify submitted data for asset"
msgstr "可以修改提交的静态资源数据"

#: kpi/models/asset.py:261
msgid "Can delete submitted data for asset"
msgstr "可以删除已提交的静态资源数据"

#: kpi/models/asset.py:262
msgid "Can validate submitted data asset"
msgstr "可以验证提交的静态资源数据"

#: kpi/models/asset.py:285
msgid "project"
msgstr "项目"

#: kpi/models/asset.py:285
msgid "form"
msgstr "形式"

#: kpi/models/asset.py:287
msgid "template"
msgstr "模板"

#: kpi/models/asset.py:288
msgid "block"
msgstr "块"

#: kpi/models/asset.py:289
msgid "question"
msgstr "问题"

#: kpi/models/asset.py:290
msgid "text"
msgstr "文本"

#: kpi/models/asset.py:291
msgid "empty"
msgstr "空的"

#: kpi/models/asset.py:292
msgid "collection"
msgstr "集合"

#: kpi/models/asset.py:299
msgid "View ##asset_type_label##"
msgstr "查看 ##asset_type_label##"

#: kpi/models/asset.py:300
msgid "Edit ##asset_type_label##"
msgstr "编辑 ##asset_type_label##"

#: kpi/models/asset.py:301
msgid "Discover ##asset_type_label##"
msgstr "发现 ##asset_type_label##"

#: kpi/models/asset.py:302
msgid "Manage ##asset_type_label##"
msgstr "管理 ##asset_type_label##"

#: kpi/models/asset.py:303
msgid "Add submissions"
msgstr "添加提交内容"

#: kpi/models/asset.py:304
msgid "View submissions"
msgstr "查看提交内容"

#: kpi/models/asset.py:307
msgid "Act on submissions only from specific users"
msgstr "仅操作特定用户提交的内容"

#: kpi/models/asset.py:310
msgid "View submissions only from specific users"
msgstr "仅查看特定用户提交的内容"

#: kpi/models/asset.py:313
msgid "Edit submissions only from specific users"
msgstr "仅编辑特定用户提交的内容"

#: kpi/models/asset.py:316
msgid "Delete submissions only from specific users"
msgstr "仅删除特定用户提交的内容"

#: kpi/models/asset.py:319
msgid "Validate submissions only from specific users"
msgstr "仅验证特定用户提交的内容"

#: kpi/models/asset.py:322
msgid "Edit submissions"
msgstr "编辑提交内容"

#: kpi/models/asset.py:323
msgid "Delete submissions"
msgstr "删除提交内容"

#: kpi/models/asset.py:324
msgid "Validate submissions"
msgstr "验证提交内容"

#: kpi/models/asset.py:629
msgid "Only partial permissions for submissions are supported"
msgstr "仅支持部分提交权限"

#: kpi/models/asset.py:1331
msgid "Can not assign '{}' permission to owner"
msgstr "无法将'{}'权限分配给用户"

#: kpi/models/asset.py:1335
msgid "Can not assign '{}' permission. Partial permissions are missing."
msgstr "无法分配'{}'权限。 缺少部分权限。"

#: kpi/models/authorized_application.py:40
msgid "Invalid token."
msgstr "令牌无效。"

#: kpi/models/import_export_task.py:142
msgid "Cannot access data"
msgstr "无法访问数据"

#: kpi/models/import_export_task.py:578
msgid "This data does not exist or you do not have access to it"
msgstr "该数据不存在或你访问其的权限"

#: kpi/password_validation.py:95
msgid "You cannot reuse your last password."
msgstr "你不能重复使用上次的密码。"

#: kpi/password_validation.py:103
msgid "Your password cannot be the same as your previous one."
msgstr "你的密码不能与之前的密码相同。"

#: kpi/password_validation.py:170
msgid ""
"The password must contain at least ##number of rules## different kinds of "
"characters."
msgstr "密码必须至少包含##number of rules##种不同类型的字符。"

#: kpi/serializers/current_user.py:162
msgid "Incorrect current password."
msgstr "当前密码不正确。"

#: kpi/serializers/current_user.py:182
msgid "`current_password` and `new_password` must both be"
msgstr "`current_password`和`new_password`必须都是"

#: kpi/serializers/current_user.py:222
#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:290
msgid "This field may not be blank."
msgstr "该字段不能为空。"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:130
#, python-format
msgid "%(count)d project has been undeleted"
msgstr "%(count)d项目已被撤销删除"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:136
#, python-format
msgid "%(count)d project has been deleted"
msgstr "%(count)d项目已被删除"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:143
#, python-format
msgid "%(count)d project has been unarchived"
msgstr "%(count)d项目已撤销存档"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:149
#, python-format
msgid "%(count)d project has been archived"
msgstr "%(count)d项目已存档"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:165
msgid "One or many projects have been deleted already!"
msgstr "一个或多个项目已被删除！"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:173
msgid "One or many projects are already being deleted!"
msgstr "一个或多个项目已正在被删除！"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:246
msgid "`action` parameter is required"
msgstr "`action`参数为必填项"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:251
msgid "Supported values for `action` are: "
msgstr "支持`action`的值为： "

#: kpi/serializers/v2/asset.py:273
msgid "Draft projects cannot be archived"
msgstr "项目草稿无法存档"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:279 kpi/serializers/v2/data.py:61
msgid "Confirmation is required"
msgstr "需要确认"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:786
msgid "The property is required"
msgstr "属性为必填项"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:790
msgid "The property must be an array"
msgstr "该属性必须是一个数组"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:812
#, python-brace-format
msgid "Some fields are invalid, choices are: `{valid_fields}`"
msgstr "有些字段无效，选择为：`{valid_fields}`"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:834
msgid "User cannot update current parent collection"
msgstr "用户无法更新当前父集"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:844
#: kpi/tests/api/v2/test_api_collections.py:482
msgid "Target collection not found"
msgstr "未找到目标集合"

#: kpi/serializers/v2/asset.py:848
#: kpi/tests/api/v2/test_api_collections.py:472
msgid "User cannot update target parent collection"
msgstr "用户无法更新目标父集"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:64
msgid "`export_settings` must contain all the following required keys: {}"
msgstr "`export_settings`必须包含以下所有必需的键：{}"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:75
msgid "`export_settings` can contain only the following valid keys: {}"
msgstr "`export_settings`只能包含以下有效键：{}"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:87
msgid "`multiple_select` must be either {}"
msgstr "`multiple_select`必须为这其中一种 {}"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:94
msgid "`type` must be either {}"
msgstr "`type`必须为这其中一种 {}"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:104
msgid "`group_sep` must be a non-empty value"
msgstr "`group_sep`必须为非空值"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:109
msgid "`lang` for this asset must be either {}"
msgstr "该静态资源的`lang`必须为这其中一种 {}"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:119
#: kpi/serializers/v2/export_task.py:229
msgid "Must be a JSON object"
msgstr "必须为 JSON 对象"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:134
#: kpi/serializers/v2/export_task.py:247
msgid "All values in the array must be integers"
msgstr "数组中的所有值都必须为整数"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:145
msgid "`fields` must be an array"
msgstr "`fields`必须为一个数组"

#: kpi/serializers/v2/asset_export_settings.py:149
msgid "All values in the `fields` array must be strings"
msgstr "`fields`数组中的所有值都必须为字符串"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:117
msgid "JSON is invalid"
msgstr "JSON 无效"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:130
msgid "Invalid content"
msgstr "无效内容"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:143
msgid "No files have been submitted"
msgstr "尚未提交任何文件"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:158
msgid "File already exists"
msgstr "文件已存在"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:208
msgid ""
"You cannot upload media file with two different ways at the same time. "
"Please choose between binary upload, base64 or remote URL."
msgstr "您不能同时使用两种不同的方式上传媒体文件。 请选择二进制上传、base64 或远程 URL。"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:221
msgid "This field is required"
msgstr "此字段为必填项"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:229
msgid "`redirect_url` is required"
msgstr "`redirect_url`为必填项"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:239
msgid "`filename` is required"
msgstr "`filename`为必填项"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:253
msgid "`redirect_url` is invalid"
msgstr "`redirect_url`无效"

#: kpi/serializers/v2/asset_file.py:287
msgid "Only `{}` MIME types are allowed"
msgstr "仅允许`{}`MIME 类型"

#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:163
msgid "This field is required for the '{}' permission"
msgstr "必须填写该字段以获取'{}'权限"

#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:177
#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:182
#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:188
#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:497
msgid "Invalid `url`"
msgstr "无效的`url`"

#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:193
msgid "Invalid `filters`"
msgstr "无效的`filters`"

#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:210
#, python-brace-format
msgid ""
"{permission} cannot be assigned explicitly to Asset objects of this type."
msgstr "{permission}无法明确分配给该类型的 Asset 对象。"

#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:289
msgid "Not a valid list."
msgstr "不是有效的列表。"

#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:490
#: kpi/serializers/v2/asset_permission_assignment.py:493
msgid "Invalid hyperlink - Object does not exist."
msgstr "超链接无效 - 对象不存在。"

#: kpi/serializers/v2/data.py:70
msgid "`submission_ids` must only contain integer values"
msgstr "`submission_ids`只能包含整数值"

#: kpi/serializers/v2/data.py:75
msgid "`submission_ids` must contain at least one value"
msgstr "`submission_ids`必须包含至少一个值"

#: kpi/serializers/v2/data.py:83
msgid "`data` is required"
msgstr "`data`为必填项"

#: kpi/serializers/v2/data.py:91
msgid "`validation_status.uid` is required"
msgstr "`validation_status.uid`为必填项"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:123
msgid "Must contain all the following required keys: {}"
msgstr "必须包含以下所有必填的键：{}"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:137
msgid "Can contain only the following valid keys: {}"
msgstr "只能包含以下有效键：{}"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:152 kpi/serializers/v2/export_task.py:237
msgid "Must be an array"
msgstr "必须为一个数组"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:159
msgid "All values in the array must be strings"
msgstr "数组中的所有值都必须为字符串"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:169
msgid "Must be a non-empty value"
msgstr "必须为非空值"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:182
msgid "For this asset must be either {}"
msgstr "对于此静态资源必须为这其中一种{}"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:194 kpi/serializers/v2/export_task.py:258
msgid "Must be either {}"
msgstr "必须为这其中之一 {}"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:204
msgid "The asset must be deployed."
msgstr "必须部署静态资源。"

#: kpi/serializers/v2/export_task.py:221
msgid "The export name must be a string."
msgstr "导出名称必须为字符串。"

#: kpi/serializers/v2/paired_data.py:87
msgid "Source cannot be changed"
msgstr "来源无法更改"

#: kpi/serializers/v2/paired_data.py:93
#, python-brace-format
msgid "Data sharing for `{source_uid}` is not enabled"
msgstr "未启用`{source_uid}`的数据共享"

#: kpi/serializers/v2/paired_data.py:105
#, python-brace-format
msgid "Pairing data with `{source_uid}` is not allowed"
msgstr "不允许将数据与`{source_uid}`配对"

#: kpi/serializers/v2/paired_data.py:110
#, python-brace-format
msgid "Source `{source}` is already paired"
msgstr "来源`{source}`已配对"

#: kpi/serializers/v2/paired_data.py:152
#, python-brace-format
msgid "Some fields are invalid, choices are: `{source_fields}`"
msgstr "有些字段无效，选择为：`{source_fields}`"

#: kpi/serializers/v2/paired_data.py:177
msgid "Only letters, numbers and `-` are allowed"
msgstr "只允许使用字母、数字和`-`"

#: kpi/serializers/v2/paired_data.py:184
msgid "Extension must be `xml`"
msgstr "扩展名必须为`xml`"

#: kpi/serializers/v2/paired_data.py:217
#, python-brace-format
msgid "`{basename}` is already used"
msgstr "`{basename}`已被使用"

#: kpi/serializers/v2/user_asset_subscription.py:47
#, python-brace-format
msgid "Invalid asset type. Only `{asset_type}` is allowed"
msgstr "静态资源类型无效。 只允许`{asset_type}`"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:3 kpi/templates/modern_browsers.html:5
msgid "Modern Browsers"
msgstr "现代浏览器"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:8
msgid ""
"Ouch! Sorry, you were probably sent here because your browser is outdated or"
" perhaps it has its key features disabled by using \"private browsing\" "
"mode."
msgstr "哎哟! 抱歉，你被转到此页可能是因为你的浏览器不是最新版的，或者是它因为使用了 \"私密浏览 \"模式而禁用了其主要功能。"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:12
msgid ""
"If you are using an outdated browser, we recommend upgrading to a recent "
"version of one of the following excellent modern browsers:"
msgstr "如果你使用的浏览器版本较旧,建议你更新到以下优秀现代浏览器之一的最新版本："

#: kpi/templates/modern_browsers.html:17
msgid "Firefox download page"
msgstr "Firefox下载页面"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:18
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:22
msgid "Chrome download page"
msgstr "Chrome下载页面"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:23
msgid "Chrome"
msgstr "Chrome"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:27
msgid "Edge download page"
msgstr "Edge下载页面"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:28
msgid "Edge"
msgstr "Edge"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:32
msgid "Opera download page"
msgstr "Opera下载页面"

#: kpi/templates/modern_browsers.html:33
msgid "Opera"
msgstr "Opera"

#: kpi/tests/test_registration.py:71
msgid "This email domain is not allowed to create an account"
msgstr "该电子邮件域不允许创建帐户"

#: kpi/utils/two_database_configuration_checker.py:41
msgid "Exactly two databases must be configured"
msgstr "必须配置两个数据库"

#: kpi/utils/two_database_configuration_checker.py:42
msgid ""
"KPI and KoBoCAT must each have their own databases. Configure the KPI "
"database as 'default' and the KoBoCAT database as 'kobocat'."
msgstr "KPI 和 KoBoCAT 必须各自拥有其自身的数据库。 将 KPI 数据库配置为“默认”，将 KoBoCAT 数据库配置为“kobocat”。"

#: kpi/utils/two_database_configuration_checker.py:63
msgid "KPI may not share a database with KoBoCAT"
msgstr "KPI 不得与 KoBoCAT 共享数据库"

#: kpi/utils/two_database_configuration_checker.py:64
msgid "KPI and KoBoCAT must each have their own databases."
msgstr "KPI 和 KoBoCAT 必须各自拥有其自身的数据库。"

#: kpi/utils/two_database_configuration_checker.py:133
msgid "Incomplete migration from shared-database installation"
msgstr "共享数据库中的安装迁移不完整"

#: kpi/utils/two_database_configuration_checker.py:134
msgid ""
"The KoBoCAT database was originally shared by KPI, but the KPI tables were "
"not copied from that shared database to the new, KPI-only database."
msgstr "KoBoCAT 数据库最初由 KPI 共享，但 KPI 表格并未从该共享数据库复制至新的仅包含 KPI 的数据库。"

#: kpi/views/current_user.py:107
msgid "Invalid confirmation"
msgstr "确认无效"

#: kpi/views/v2/asset_export_settings.py:228
msgid "Only the following formats are available: ##format list##"
msgstr "仅可用以下格式：##format list##"

#: kpi/views/v2/asset_permission_assignment.py:211
msgid "Source and destination objects don't seem to have the same type"
msgstr "源对象和目标对象似乎类型不相同"

#: kpi/views/v2/asset_permission_assignment.py:240
msgid "Owner's permissions cannot be deleted"
msgstr "所有者权限无法删除"

#: kpi/views/v2/attachment.py:73
msgid "`xpath` query parameter is required"
msgstr "`xpath`查询参数为必填项"

#: kpi/views/v2/attachment.py:94
msgid "Invalid XPath syntax"
msgstr "无效的 XPath 语法"

#: kpi/views/v2/attachment.py:98
msgid "The path could not be found in the submission"
msgstr "提交时找不到路径"

#: kpi/views/v2/attachment.py:107
msgid "The error occurred during conversion"
msgstr "转换过程中出现错误"

#: kpi/views/v2/attachment.py:111
msgid "Conversion is not supported for {}"
msgstr "{}不支持转换"

#: kpi/views/v2/data.py:318
msgid "The specified asset has not been deployed"
msgstr "指定静态资源尚未部署"

#: kpi/views/v2/data.py:622
msgid "A positive integer is required"
msgstr "须填一个正整数"
